方力申戶外健身被愛犬咬屁股︰防狗之心不可無

方力申（小方）近日接受健身挑戰，要做足30日，且每隔6日才可休息一天，因此小方不時在社交網分享其健身片段。

豈料，他今日在戶外地方做引體上升時遇上意外，被突然衝出來的一頭黑狗咬屁股和腳，小方差點被咬甩褲，露出淺色內褲。非常狼狽的他立即跳落地喝令黑狗，但黑狗仍未罷休，繼續咬住他的手臂不放，結果小方的手臂和腳都受了傷，留下幾道血痕。

小方留言︰「『內有惡犬』，原來不只是用來警告外面的人，連裡（裏）面的人也要注意！特別是主人，因為他應該是最沒有防備心的！#中招 #三喜 #連老細都咬 #損咗少少 #防狗之心不可無」吳若希留言︰「🤣🤣🤣我屋企隻Honey都係咁ga（㗎）～ 佢驚你有危險～ 咬返（番）你落嚟～～」

點解佢游水咁勁

#防狗之心不可無
都講到好出面

屌 笑死

聽人講佢碌嘢好大

方力申游得快 因為佢下體大

但唔係會有水阻架咩？

作用同魚旗一樣
用黎控制方向

真係犀利，
碌野又大，又食咁多女，屋企又有錢。

你地真係唔識嫁WO

「方力申游得快 因佢下體大」
救生員涉藉教游水非禮男童

碌鳩=船槳

原來有單咁搞笑嘅新聞

有趣

被告張國安

万刀甲好黃

黑狗

跟住你咬我丫嘛

最後告唔告得入

d垃圾狗連自己主人都咬
養貓就冇呢個問題

因為佢先係我主人

畢竟好多都新會然...